[ 黑色八月 ] 賀芬咸 對 利物浦 V

lm